就快要in Bloomberg analytic & sales, 有咩要注意

如題，我undergrad同master讀理科 經濟上面啲唔係好清楚 有啲咩大家會建議我睇睇或者學下

有無人可以幫到我

Lm

無

有無人都報左或者準備去見？

入黎吹下水啦

推呀

做咩無啦啦負皮我

pantry

有冇人知道analytics & sales FG人工
其實係咪要sell客跑數

成個便利店咁🙈🙈

我知 同埋好似唔洗

你做緊呀？ 入面環境如何

大概幾多？

做緊呢間野d客

好似analytic係深入address客人對於 terminal 既問題 同sell terminal platform
我諗全部ibank都會用嫁啦 應該唔洗點sell都會不斷有新客

面試既話我諗應該起碼要用下bmg先去見

好似fg ~31k

當年 interview 題目好似係公司要搬樓層， 然後幾個department要點夾，唔同部門既preference要點處理等等

好似話英文好就得
即席演講

佢地都知我無接觸過finance或者Bloomberg terminal 所以我諗應該都無咩野 但係我有上網睇過啲services

佢同我講話starting salary $35000 未計bonus

有無得係出面試下用部terminal?

最緊要夠presentable
人工應該38啊嘛 不過8-6

100%睇英文
其他skills唔重要 亦無用

如果真係睇英文我就應該ok

你講38係指38k一個月定380k一年

不過要預exit opportunity 冇咁好囉 入面做一定舒服嘅

賣屎忽

你得唔得

賣屎忽咁開心

點解exit opportunity 唔好？

唔好去見

係咪過左phone in,要上Bloomberg in 了？

點解？

無phone in，直接上去in

正，我phone in左幾個字俾個八婆hr reject 左我
佢都亂咁黎既

而家bloomberg一個月幾錢？

兩年前34.5k base ，而家唔知

以前in 過 data analyst 個 grad program，佢叫我講 3 單 finance news 同有咩影響，我啞撚左

根本唔洗sale, 間間bank都用嫁啦

緊係唔係啦
有啲係用shared terminal 啲sales會chur你整多部
有啲function bbg anywhere先有
同埋佢都驚啲客轉去reuters factset

嘩 都真係問得好難 咁最後有無offer

有個大學同學話過sell到都無佣
唔知真定假

想要個keyboard

真係好多負皮 做咩事

近年reuters好似減左價 & sell得勁左 攞左唔少客

離題一問，巴打成績好好 ? 你個master有冇用

都算唔錯 大學全球前十名 我諗master都有啲用掛

係呀 同埋果間symphony一齊諗住挑戰Bloomberg既地位

要個keyboard黎做咩

真係英文好就得

人工35k到38k到
收過offer
其實係做help desk
正路佢先phone in brief 下你
成個interview 輕鬆同埋真係英文好就得

係冇
但人工好過有佣
正路都要過左幾年先比你見人
頭幾年做help desk 同lecturer/specialist 多

係就好喇 我依家係度惡補緊啲知識 你最後有無入去做？

其實點解英文好就得？唔需要相關知識？

Help desk都3x k

我都有諗過呢個問題

巴打FG？
有幾多round interview?
group in係咪好chur

咁就冇話唔使
但entry level 佢會比training 你
要咁solid skills 既，係cv screening 你已經冇行

美資請個清潔都分分鐘呢個價
唔需要太擔心

我係career fair同左啲人傾計 覺得個terminal真係好正 跟住佢比左golden ticket/bucket 定唔知咩我 skip曬啲野得interview

咁你依家做緊咩？

其實份工好19
做help desk 同馬會聽電話無分別

其實升到極限 有幾多人工？ top sales會唔會有一百萬年薪？

Dun worry
Its all abt ur personality
同埋好睇你passion 同interest
你prep 好少少堆interview question 好過

Buyside

我諗都準備得七七八八 我覺得佢地入面個環境幾岩我

我唔太清楚有冇top sales 呢個idea
但bloomberg 唔興玩呢d top sales 野

你係咪都外國番黎？

佢地interview問左你啲咩？

Why bloomberg
Why analytic and sales
Wht u expect for ur career

Role play: serve a client who wants to search for a companys main shareholders

類似呢d

Hku

dead end job with good pay , ok ppl , ideal for stability

利申: deal with those ppl in a daily basis

樓豬fg定咩

真係無咩出路？

係呀 岩岩讀完master

on a daily basis

太niche,好難轉出去

咁升上去機會大唔大 發唔發到圍

升唔升睇人啫
不過要發圍就唔好做Bloomberg la
佢地usp都唔係度

我同學儲夠人脈轉咗入Buyside喇
人工唔錯又可以儲客，Bloomberg按理係好選擇

36000 一開始無得跑 要做cs helpdesk 聽電話
升到咁上下先有得做跑數

樓主in成點

得左呀 好開心

巴打都想見？

係，可以tg傾嗎

Congrats 記住答問題要快

盡量啦

19年FG都好想了解多d哩個位
樓主mind唔mind add tg傾下

感激無盡

可以呀 但等等我先 我依家人在英國準備畢業

Phone in 勁趕，除左英文流唔流利之外唔覺有咩passion and interest 佢可以感受到

洗唔洗group in 架？

唔洗，最起碼我無聽過

無試過phone in, 係啲hr黎
正式on site interview 就會詳細好多

HR搵我phone in, 有咩要準備？ 感謝

放心in 唔會問啲咩詳細野 誠實答問題就ok

唔該ching

係咪要video in

好似唔洗 但係因為我skip曬前面果啲所以其實唔係100%肯定

佢有分既 1 4 7 10 月會請人 你再遲啲就入唔到一月可能
你可以試下既

唔該曬巴打

咁我一月apply 得既話可以入四月？主要係因為我依家份工未resign

應該可以呀 你做緊咩想入黎做